Amazon買硬件會唔會準時到?

通常買硬件佢會比個送達日子你，有冇師兄試過其實佢會早到/遲到?

早左3日到 比錢到收到貨岩岩好一星期

成日早到, 早左到佢個apps都會跟到返個進度, 每日得閒睇下就得

通常有早冇遲

遲到可以拎返運費
所以多數都早到

上次買ram 美國出貨 好似四日到左

in stock 嘅貨
好彩嘅話dhl / ups 出貨後2-3日
順豐就出貨後1星期

正，我以後都去amazon買先，又快又平

不過保養冇香港代理係唔係要寄返去外國？

買過幾次次次都早幾日

早到幾日!

買得都唔預用到佢保養

試過買左張2080 花畫面
去郵局寄返美國 2舊水
2星期左右返到黎 換左張全新 好過香港代理多多聲

咁又唔錯wo

最近一次買mon
星期二晚落order, 星期五朝早就到

未試過準時
次次都係早到
可以話佢個預計到達時間係預多咗

我試過遲三個月

買HDD
ETA寫話下個月月底先到
四日之後到撚咗
Amazon個ETA應該係搵小學生計

日本美國Amazon買乜都係有早到無準時/遲到

點樣可以拎返?

同online cs講 佢會比返運費

睇上次comment, 啲shippment正常番?因為記得之前話太多口罩order, 又肺炎又剩會勁慢

買親都係有早冇遲

唔會準時，多數早到